說好的摩二季呢

仆你個街原來就係指比榜首拋離16分

無講大話喎 manchester領先緊榜首喎

同城冠軍 唔撚得?

限米煮限飯ok啦

有米煮限飯呀依家

位對位除左兩閘垃圾獌洗得少咩

你買一個個價人地買兩個

屌你老母
禾地目標係R聯冠軍

留力歐聯 識條鐵咩

下季我地買埋基沙文你地就知死

又山神又普巴又黑奴卡古又ddg又限米

上季咪拎左飛機杯囉

上面班人 得ddg係一線頭 山神勉強係一線尾
其他全部都係二 三線球員 排第二算係咁啦

黑奴卡古食蕉啦

歐聯依家出撚左局啦咩？on9!

曼聯冇咩$買人 排第二算係咁啦

曼聯叫限米

🔵 @ManCity can now win the @PremierLeague at The Etihad on April 7th...vs @ManUtd. 😳

🔴 ...If @ManUtd drop points ahead of the fixture, they will have to give champions @ManCity a Guard of Honour at The Etihad. 😱

普巴成百m都係二線

限米煮限飯算係咁啦...
講真 今年一早都唔係aim 英超 由頭到尾個部署都係歐聯度
英超都係練兵 歐聯先打去魔性 今年我曼贏歐聯是必然的

第二季捧呢隻

鏝之後兩場連輸比車狗阿狗啦

普巴都唔係一線 姐係摩佬on9啦成億買個2線

第一日知曼聯係水魚

.